[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區(669）

1001唔開？

貼堂

呀屌 之前世界賽都有兩條仆街冇開post
唔鬼記得咗名 唔係嘅話追擊到佢天荒地老

20DRX世一

世界賽都唔開真係屌得

好撚緊火

BME 四種語言點溝通

Doran - kt大腿
Pyosik - top2 jg
Chovy - top2 mid
Deft - 回春
Keria - t1唯二正常人

屌你老母drx management

仲要潛撚咗水

Lm

港泰韓台

然後隊野係Indomie

不要再說了

1001唔開post死全家

唔係未完約走唔到
Morgan Pyosik Chovy Deft Vsta 應該唔差

PSG 呢堆而家整多個MAPLE
其他隊點玩，不過MAPLE本身係LPL發揮都麻麻地先回流

今年八強靠PSG了
等左6年了

一隊獨大 出到去就未必勁
以前fw就係咁

YES 可能廢唔哂 唔會0 6部隊
但上唔到大場面 贏太多
所以點解S5個陣咁勁就係因為 同時幾隊都勁
所以出到去先有得打

要morgan不如要doran啦

唔貪心，換走Arthur已經好滿足

點解gideon個cam zoom到咁大

今年LCK 連KT 感覺都好過T1 T1 教練問題真係好嚴重,點可能放Pyosik 兩場鏡爪一場Udyr 呀痴線 , 浪費哂d ban 位, 交份零分既功課出黎

最好解法係咪三ban pyosik

梳頭佬 肥金 兩個冠軍教練 喺SKT/ T1都咁樣
KKoma回家未
不好意思喺蛋黃衝緊連冠

梳頭佬BP + 自大狂daeny

點都唔係ban星朵拉啦 Udyr 呢個版本就必ban 鏡爪睇情況啦真係 不過DRX 其他人威脅唔大 3 ban 真係唔過份

t1 d bp已經柒幾年
教練都換幾次 已經唔覺得係教練問題

換幾多個冠軍教練都係咁廢
下年買埋cvmax算啦

除非你隻JG係canyon
如果唔係打DRX實ban pyosik

根本班教練同選手都有問題
就講啱啱個bo3
T1贏第二場 中間都唔知打緊乜 以為睇緊soloq

所以話上面屌top 同 jg....其實好慘，佢地係唔爭氣，但一開始T1 教練已經無做足功課 想班Player 點

其實都唔關做功課事
睇完第1場,都仲唔ban隻jg都弱智

又要吹奏cvmax....doran 勁撚到

冇睇比賽 差唔多出哂隊希望戰隊 今次輸邊到
Faker又被bin c 嗎

jg gap大到

屌JG都慘? 英雄池得隻鹿
3ban jg ban得幾多隻
當你BAN完udyr 鏡爪 olaf又點
pyosik又可以睇情況揀炮叔 李星 豹女 鹿 人馬 蒙多
ellim有邊隻拎得出手

星期日 AF打DRX

kkoma回咩家
kkoma s9咪同梳頭佬係skt咪一樣輸

Pyosik 隻Nidalee世界賽好勁
真心個jg gap咁大，你ban咩都冇用

Kkoma話晒冠軍教練

Kim zefa deany都係

咩問題大家都知 不過唔講咋嘛

鬥champ pool一定係ellim輸
不過連登仔點都勁過冠軍教練

lol=垃圾game
遊戲界嘅毒品

lm

其實中/野 廢 真係冇撚得救
其他人打到曉飛都唔走得遠
所以我對HLE T1都係零期望
好彩去到世界賽都係俾人屌打

丁老闆冇人講?

有 而家pcs頭2應該係psg byg

證明一隊有十個人太難管理

傻閪rest bm完打到成碌柒咁

PSG應該穩入World 唔同級數
同以前尿狼一樣，可以練陣準備定msi

byg個新人ad業餘吹奏到而家
不過睇多幾場先啦
psg就算啦 保底第一

最小WORLD4強阿

上路kartis好似香港人 唔知佢實力係點

Canna好似差1勝場就韓服第一
地底泥個陣佢仲卡緊宗師勝率得52%
睇嚟daney又要試組合
今次可能試canna oner/cuzz faker gumayusi keria
T1成季係咪要試哂咁多個組合

Canna 要上返場

Clid 勁左咁多

花生睇黎無隊搵佢養老
入埋啲廢隊

上次換人係因為比哥打左一身出唔到場
而家反省完進步左

回勇姐
佢不嬲都唔差

中下游啫，可以再差啲
起碼好過Effort

hle打dk 有冇機?

ig forest.y_u

睇Chovy

係睇jg送得勁唔勁

送得唔勁都冇用啦
DK 條條線都》Hle咁制

唔係無人搵
而係無啦啦未完約又無提前通知就比lgd踢左
lgd仲要好遲先通知話踢左佢
大部分隊一早搵好哂人啦

最多咪得JG同上
點樣條條線

諗諗下好似又係自膠

Deft=牙鬼私家雞
分分鐘一陣差距最大係ad

哥隻惡魚

哥笑到仆街

近年好少睇比賽
Kiin 係咪回哂塘啦，今季睇咗幾場LCK，我覺得佢真係完全弱化晒，記得兩三季前嗰陣，覺得佢真係LCK最Carry既上路之一
依家睇佢真係好平凡，上場仲俾Rascal屌打
反而依家覺得Rascal,好似越打越好咁

PCS小安隻煞蜜拉點解好似抓癢咁

咪得上年斷腰先開始輸
之前牙鬼全勝？點樣私家雞呀

AF開咗間網吧之後就廢撚咗

牙鬼🤫

Chovy勁撚到

勁撚多1st
喺呢隊垃圾隊到

GEN G 做得好
提早成粒鐘睇choooooooooooooooooooooovy

屌 自膠 半粒鐘

單英撚 morgan

T1玩親ORI 狂中技都冇傷, 好想睇下DK 玩ORI 隻ORI係咪都係冇傷, 只係用嚟開大CC/開戰用

又唔會無傷，係DRX太肥先係咁

對線期一齊捉住隻瑟拉分黎屌

之前T1 屌打BRO ,打廢隊隻ORI 都係冇傷, 只係招大開戰用, 再之前有幾場又係, 羸都係冇乜傷打到

DK 今場仲要揀TOP MID JG 都前期弱勢陣, 下路應該優勢但打唔出優勢, T1都係咁既陣容, 但打唔出效果, 想睇DK點打

18分鐘點食210CS

食埋JG

Ori不嬲都好食裝先有傷

依家係有裝都冇傷, 以前後期勁痛, QW, 冇左2/3 ,依家QW 都係冇1/4-1/5

好完美

kkoma準備軍訓了

HLE 咁大進步
T1 好失望

3路超分鍾cs

你mom post

mon實你有無追擊chovy

走咗去打機 竟然贏緊

咁你知咩事啦
果時chovy殺到BDD叫哂救命 都係你去左打機

Chovy cs發生咩事

牙khan 隻sion好似特別坦咁

鹿仔咁多個鐘

蛋黃放惡魚俾魔根
蛋黃吹大左

依家後期一樣痛
中期3件裝打ad qw唔會得1/4
2/5差唔多

Deft子狼死到

SM 一逆風又隱形

Deft子今場搵返條腰 好耐冇見過佢打蛋黃打得好

即刻死左

你老味

DEFT

Deft

以前一野冇2/3 3/4, 2/5 對一隻AP 來講好少, 維克特一招E Q AD 都可以招, 星朵拉更加唔洗講, 主流AP 英比較之下完全唔痛, 我唔太識睇職業高端點解用

屌那星講完即送

好綜藝

HLE再拖下啦..

大後期滑板鞋神廢

Chovy隻Lucian好似第二隻英咁

chovy 贏 SM 100CS

第1次見SM輸100+ CS

上面未撚燈啦 屌

Chovy

Chovy 隻Lucian打到Bdd豬頭咁
打Showmaker竟然都得

12.5CS/MIN點追

Badd

DK 個陣咁迷, 前期要靠Ghost 頂住, Ori 加Graves 前期咁弱, 加Sion 諗住拖後期打

COME BACK COME BACK

Ruler玩到好顛wor

我建議奧米加巴打睇reply算
次次去左打機 chovy都

牙鬼玩呢啲邊會有間尺咁勁

大後期DK 勁好多

deft

又燈

牙鬼TROLL GAME

唔反arthur了

呢下團靚到

arthur vsta靚開

想知牙鬼打佢隻私家雞贏撚咗幾多

滑板鞋THROW GAME

who

贏多場先啦
Deft子 Vsta 啱啱輪住柒

連DK 用呢個陣都打唔羸, DK MACRO 已經打得好好

deft條腰

好撚hype

支持U記下路轉台睇PSG

增加趣味性

Arthur真係反唔落
都叫有進步

好撚好睇

牙deft好撚勁

印象中冇見過有滑板鞋既隊
係大後期會戰係贏到

原來牙鬼係避deft子w先行埋去

呢個版ADC係咪太屈
秒人仲快過ap

最尾呀鬼自己食技

Replay 最後個團戰Vsta上咗win10

尾個下 推太急，再拖落去HLE邊有得打

佢前二十分鐘都係win7表現 Q親都中

隻賽恩4500血 300防被ad幾秒噴死

個新caster洗唔洗咁燈
HLE championship contender都講得出

係kaisa太屈
r過去galeforce q+刀鋒3下平a除左坦冇人頂到

千字文巴打都係算罷啦
唔知有冇認錯人

人地中技好難得 你咁都唔讚佢

因為唔同類型
Viktor係就係後期好高傷 但係講緊係持續性輸出
Ori係爆發性嘅aoe傷
Syndra係單體爆發
所以係好睇點用

不過Kaisa後期真係好勁
依隻英做到壞撚咗

出咗多名力架的問候

我就係講緊ORI 依家爆發都唔高, 又R唔到後排, 維克得一R 基本上一定打到後排, 又比ORI高傷, ORI 好既位只係招大有CC, 同有盾, 以前ORI 大中可以直接隊友COMBO 秒人, 所以先多人用, 依家大中又秒唔到, QW打人又唔痛, 我唔知點解比團咁多隊用

你自己都講咗點解
cc, 盾, 加速, kiting 勁 已經夠勁

但係samira就要俾人nerf到變篤屎 kaisa就nerf少少

R 強CC
W Slow
E Shield
如果配Udyr /Olaf 幾勁, Ori 中前期當Sup 打

就係講左CC 打唔出效果,, KITE 其他英都係咁既走位, 加速睇唔到陣容有因為呢樣而打羸

贏埋成個bo3先講啦
一陣ban左chovy隻黑人睇下chovy仲有冇招壓制showmaker先係重點

我唔知結果論定咩, 睇親ORI 多數都輸, 又冇乜效果, 羸既又唔太關佢事, 感覺中路好似其他英仲好

PSG無人講？

因為真係冇用
好多場大3個4個,配w扣唔到1/3

R唔r到後排係睇熟練度
正如無人可以好似showmaker咁玩syndra玩到好似後期英咁

FAKER SHOWMAKKER 用都唔大效果WO, 我諗唔係熟練度問題啦,同埋星朵拉不嬲前中後期都勁,

見你咁講，走去check吓Ori win rate
Ori係繼Kaisa最多人pick嘅英
勝率都有52.9%

可以睇下Dopa Stream, 佢隻Ori 前期都係當Sup 打, 同埋Ori 係後期保障, 佢成型前要靠隊友頂住前中期, Ori 清兵快, 守到第一座中塔都可以玩好耐, 不過要夾控到 Rift Herald 既Jungler 先勁

其實Faker係咪表現都好普通

小亮寶寶

屌你老母dudu

以前Faker 隻Ori 就勁, 不過佢好似好耐無玩Ori, 差左好多
Ori 玩得勁Doinb 係其中一個, 不過佢家陣好少玩, 始終Ori 唔係Tempo 英

贏左一場 太穩了 出心肝椗DuDu黎玩下

HLE太子又出嚟

可以skip等game3

仆街點解要出dudu

老山好專業

除左沙王之外 依家其他英操作水準感覺係普通中路level
Tf galio呢啲食大局觀嘅可能唔太影響

deft會唔會係玩最新出裝 物穿流

Doinb個隻ori都只係好過一般嘅水準
真係玩ori玩得勁嘅印象得以前faker同rookie
仲有Eu個班mid

小亮都幾猛

反Dudu?

dudu玩得好好

PSG唔夠丁特隊野打

DUDU呢下靚喎

dudu

Khan同canyon做乜鳩比dudu用同一招撚兩次

咁要靠隊友先贏到仲算唔算係私家雞？

PCS 個caster 湯米好撚正

小亮勁撚到

贏到咪唔係囉

BYG勁到
火龍唔撚掂，試下Kartis啦

DK 拖唔拖到去後期

台服3大上路仲有一個 快手買

依套builds嘅sivir有乜用

呀鬼

DuDu

poke流
同埋唔怕新sup

PSG 係香港嘅咩?
係個lolgamepedia 睇到
仲以為得HKA先係

幾好睇

showmaker 今場咩事

癢撚到showmaker食左來回q先打400

係 宜家仲要全隊係香港訓練

做返shoemaker

Dudu都有進步

maple球女

但PCS 比賽當地唔係台灣咩?

PCS有埋東南亞國家 線上都得

chovy盡哂力

姐係火龍同個jg都係香港？

原來唔係JT廢 係BYG勁 特戰隊

Dudu又輸

除左Olaf同chovy無人處理到隻sion

又話psg係pcs無對手

dwg唔係又咁老套讓一追二啊嘛

呢場好似衰BP 不過換左火龍佢啦

前期打唔爆 中期已經唔夠打

睇Maple台 佢未去 應該2個台灣人都未

deft條腰又唔掂

sion頂撚曬,打唔入

隊長朗： DK好完美

Chovy Zoe 0-2
好心學吓世一Zoe AFly啦

關火龍咩事
最後個波自己未搵到小亮就心急想打
火龍重要坦住4個冇死比時間你殺小亮
係小亮真係拉扯得好撚勁先冇死

jg diff
隻graves打人痛到..

DK太完美

好廢
明明開戰要靠udry/銳空+ori大
但次次都中唔到多人
火龍成場都唔見到佢開過幾次大
U記少成半件裝

唔燈唔講

Dudu又輸，好慘，佢其實打得唔差

究竟幾on9先會pick隻物穿sivir

deft經典暴斃

諗住對線好d掛
放咗隻seraphine
事實佢贏咗下路既

太子上親都輸

morgan=condom

不過條女真係好正

Dudu暫時戰績1-7
好慘

做乜變咗sion 1trick

團戰真係冇用
招q中到後排都比人減曬傷 a前排又唔痛

又鱷魚

對面pick udyr同senna重拎鱷魚

Mid trist

正 呢啲先係比賽
出奇招

正, 有新陣睇

WOW 泡麵頭

咩事

cls泡菜頭

heisendong

泡麵**

Tristana得唔得㗎

經典heimerdinger食兵 senna poke

chovy

想睇鱷魚one trick點入場

惡撚到 1lv w換血

showmaker一個唔小心分分鐘比炮娘單殺

beryl 真係好撚癲
好多冷門sup 都係佢係比賽出先

而家先知炮娘招w 咁高傷

stanley之前直播成日玩w踩人

vsta

鱷魚one trick勁到
以為佢換輸 結果差啲單殺

stanley係出物穿流

好大進步

khan 今日畀人壓到傻

打Morgan連放兩場鱷魚抵佢比人壓啦

Vsta係咪食左藥d q準到

vsta食左藥

啲頭全部khan 度

maple老了

VSTA真係進步左

hle 呢輪呢camp 視野勁咗唔少

個個教練入左skt就變左木頭人 唔識變通
永遠見唔到中路泡娘 泡麵頭
個個都死農 之後等團戰
一係aoe大5個 一係死哂完game

chovy 變左弱智咁

冇啦啦跳入去做乜鳩

兩隻AD幫賽恩抓癢

sm 呢下入場柒到 r都開唔到

showmaker係咪想學faker沙王

講入場r 真係bdd 最勁

中路炮娘faker其實玩過 好似玩左4場無輸過

上年係既
今年暫時冇咩good play

公仔麵好屈機

其他英唔敢講 沙王招R一定係faker玩得最勁

Hle後期啲處理真係好似金銀銅solo ranked
冇啦啦一隊人去邊線 放巴龍/中路

完

上年都唔會係啦

hle 又輸中期

尋日咪有場七進七出囉

上年一黎faker玩得唔多沙雞
二黎上年bdd 沙皇真係好fit
你YouTube search bdd 沙皇就見到佢好多神推

chovy 係咪黎搞笑

Chovy今場搞咩

chovy係咪有少少上腦

Faker 玩到屎咁都會有人吹奏

係咪冇睇裝備欄

Chovy係咪當左自己係akali

牙鬼隻姍娜SUP好勁

chovy連續throw咗幾多獲

chovy淨係識W入去打 秒唔到人就等死

Chovy唔好再玩ad中路啦

依家faker隻沙王玩到屎咁?

khan一個頂晒

依場好刺激

牙thur哥可唔可以中一次保齡球

其他英就屎，但TF同沙雞Faker絕對世一

其實Faker 應該要轉型doinb咁嘅中路

呢個sleep幾靚

但係如果可以喺俾DK開之前中到
我覺得會好打啲

咁完美都係打唔贏團呢下慘

CANYON好勁

VSTA

Hle

chovy同deft問題

vsta同deft子

sion同udyr on9到

triple ad完全打唔入Sion

VSTA 個種廢

draft diff一定係, 除非唔係

vsta第一戰犯
chovy同deft第二同第三

其實佢今日幾勁囉
係最後柒咗

第一場: WIN7
第二場: VISTA
第三場: WIN8

deft盡左力

無人處理到khan
都唔關vsta事啦

今場Chovy打得好差

最慘係最後連柒兩波
第一波送雙龍
第二波q炮塔

最尾個下係柒
但中期chovy爆斃幾次仲衰

Ok啦HLE已經打得好過第一輪好多
打到咁嘅水準應該夠打T1 GEN

牙鬼嬴輸都好大壓力咁 心事重重
khan 同beryl 就相反輕輕鬆鬆

玩遊走支援的話佢絕對最勁，但首先係隊友唔好爆炸

vsta最尾兩波直接送埋場game

Chovy同deft一齊切死隻坦先再打後排其實都有得打

叫左你完左成場Bo3先再講架啦
回力鏢痛撚到呢

HLE

呢個版本ad個人能力好重要

慘在3場都處理唔到 但教練照叫佢地咁PICK，係第1場最尾鹿仔訓到加VSTA 拉到GHOST先嬴到渣麻

vsta邊有可能差過chovy
後面vsta根本肉靶嚟 開到都係比人溶
個comp劣勢無機打咁濟

兩隻AD都切唔死隻賽恩

我Chovy死忠都幫唔落
不過我又冇咩所謂
因為打DK我預咗0-2

udyr都係睇ID

vsta最慘係最後兩波連個裂地都出唔到黎
直接唔見左 做咩肉靶

等到佢地2個切死個坦對面可能ace左hle了

vsta係輸左先派膠
咁都關佢事

今場打爆唔到DK下路就冇得玩

第一波唔算佢錯哂 佢一定要頂uydr 同個招r
係傷害大到 秒左

算啦Vsta真係進步咗好多
今日上野打得比之前好
Chovy Deft 反而麻麻

惡撚到呢
自己可以話ruler係牙deft私家雞
唔可以比人話deft係牙鬼私家雞

牙deft

想知 真係想知

HLE 打DK T1 都睇低一線
硬係贏唔到
反而係贏到最穩嘅漿豬

好似deft同chovy都低估左heimer既dmg

刪左T1好啲 暫時依家唔同level

我地Deft黑真係好難輸

中路chovy跳入去果野冇azir stopwatch都可能殺到?

聽日又有得睇t1出醜

唯一可以話ruler係自己私家雞既得uzi好老實

真心唔係
上年DRX已經係咁
DWG GEN 睇住T1 嚟食
但DRX就打得好辛苦

呢個真 連打rank幾次撞到都要比退役uzi屌打
btw s7 regional個次ruler係踩住deft入世界賽仲要拎埋冠都私家雞

DK好完美

呢句好正

Rascal哥都好完美

聽日又有得睇Effort賣笑送溫暖俾T1
同埋好完美嘅AFly

clozer暫時打chovy無輸過
你係咪講呢2場

Clozer走啦 應該變咗棄將

想俾佢打

可以俾哥carry贏game
俾佢打又點話

btw showmaker>chovy真係無問題
showmaker真係太全能
viktor 沙王 syndra呢啲英chovy真係撚唔掂

Chovy Viktor 好似ok喎
Chovy最勁嗰啲英而家都唔meta

viktor syndra 呢d普通法師,冇咩技術要求
點會玩唔掂

無咩技術要求

Chovy上次打得咁差應該係打DWG Camille
佢今次實又好嬲

chovy viktor都好多失誤
個場咪比clozer outplayed
玩呢啲後期英chovy硬係好似變左另一個人咁
showmaker勁在chovy玩到嘅佢都玩到
最多係某啲英廢chovy少少

千巴點睇呢個數據

你望下Fly個隻syndra

再望望左手/Rookie/Showmaker 個隻

咁係個人唔掂,唔係撚唔掂隻英
top中路點會玩唔掂viktor,syndra

玩法師最講指向技準度 角色/技能距離控制
最多咪冇講咁入場

聽日返工唔睇垃圾AF

caana冇得上場得閒到上咗韓服第一

玩嘅英都唔同啦
showmaker個種全能性可以比到成隊唔同打法
chovy重係太注重對線發揮
對線黎講chovy的確係世一
而且法師玩得好真係著數過刺客玩得好
刺客比較容易比人針到

唔係top中路就玩得掂所有英
你自己睇下chovy生涯玩左幾多場syndra
syndra呢隻英其實好易比人針
showmaker自己都係出道前main syndra先撚得咁勁

其實我覺得呢個season Chovy愈打愈差
希望hle班仔生生性性唔好成日走去打aram

hle得雙carry 佢唔carry位就舉唔起 所以經濟輸出會高d
btw個人數據意義唔大 純粹俾fans睇

咁你可以話showmaker main syndra
唔代表其他人唔識玩syndra
睇stat,faker都唔係成日玩,唔代表佢唔識玩喎

chovy咪講過唔識玩syndra
showmaker 世一 無乜爭議
對線，團戰，Pool都係一流

meta角但強強對賽攞唔到出黎食唔到ban位已經代表唔識玩啦
話知你solo rank 玩幾百場80%勝率

吓佢邊有咁講過

Afterwards, he talked about why he didn’t play Syndra. For the record, since his debut, Chovy only has one competitive game on Syndra. Ironically, it was against kt Rolster during the 2020 KeSPA Cup, and the result was a loss. He replied, “Players have at least one champion that just doesn't fit them, and that champion for me, is Syndra. Syndra and I don’t mix well. Rather than learning her, I think it’d be faster to learn how to beat her.”

佢話佢同syndra相性不合姐

HLE DK果然好好睇 榜首大戰

hle其實比我想像中打得好，以為呢場會直落2比0，其實有贏既機會但太多失誤，同埋佢咁輪換法好傷士氣，不過應該無咩機會爭常規第二啦，細分太低

AF都有贏既機會

邊個講嫁

你係唔係講錯野
AF係有賣笑機會

AF聽日贏既機會係⋯jpg

我唔係針對大家
AF成隊真係垃圾

女刺客俾鼓勵佢

超突發！著名韓國電競戰隊T1 上單選手Canna宣佈解除與公司二年合約 並打算未來轉戰實況平台！

屌呢條片我呢個禮拜真係唔知睇左幾多次

你唔用超突發真係會俾你呃左

香港有人玩咩？

睇番今日3場大戰 真係覺得呢代有幸見到SM Chovy並存 兩邊既操作同思路都真係精彩但長久睇SM會襟啲 Chovy感覺硬操作大啲

但其實今次BO3 頭兩場SM都打得麻麻地WO

mad隻top幾勁

FNC

隻英又冇buff過 係新裝1300+875+殘暴可以升Q同埋啲裝太適合佢啫

世二sup 打得幾好
垃圾隊勁咗咁多

世二sup勁撚到

POE

唔反Lost了

條下路勁到傻

Lost kaisa 場場爆殺
點解dl冇開台睇

Khan announces he is forced to join the military at the end of the year and will retire
屎哥打到27歲都未入
牙khan反而26歲就入軍隊

senna w兵仔sion推兵定人咁都畀g2諗到

反AF既先係 真AF風扇

岩呀

KHAN最後一年

琴晚SK 個中路blue雷撚到仆街

講到口臭但可摸耳唔好zoom 近AFly

唔食兵senna應該又會nerf soul drop chance 而家叠得快到傻 琴日lec兩場都12,3分鐘就100stack 加埋鬼索勁高dmg

AF 已嬴

係得na eu先會當神咁拜

琴日Ghost咪玩完
疊琴140stacks，好似係

疊到*

AF好勁

因為佢地識得破解對面用勾既英
na eu對senna既bp率高到爆
一般根本唔應該唔識打呢隻英
至少呢個版本未去到咁難處理
你睇lck根本不屑去ban呢隻咁既英

咁早開始燈定 係咪想AF花式表演團戰點throw比你睇

好熟悉嘅畫面

LCK Commentator Kim Dong Jun on HLE arthur.
"Although I feel really sorry to say this, but he is literally throwing his team into the pit."

又試陣

Starting roster for tonight.
Zeus - Oner - Clozer - Teddy - Keria

出Oner 但配clozer teddy

AF黎料

笑撚咗
做AF風扇真係好慘

AF 同KT 一樣永遠唔會令人失望

對面T1 Effort驚咩

Bang返na未

kiin 狗唔知做乜撚野
得4成血3打4衝上去送

一打團戰就露晒餡
AF啲團戰應該係下游水平

今次換咗隻AD 唔知會點

仲有大把組合未試完

睇完琴日表現唔屌上野住了

Faker繼承人 Clozer打下游隊好勁的
睇好今日至少一個POG

AFly

fly 咁都空大

過咗一半都仲試緊陣 場場換多過一條友根本有問題 點夾

牙飛想點

封牆食龍強制續命

認真講
試到夏季打到就OK
但clozer 條垃圾就真係唔洗試
買多隻新/升2隊隻中上嚟可能仲勁啲

clozer打輸AF

出oner!!!!!!!

LEHENDS 件外套

牙bang今年過唔過到pray

同時clozer正選
逼害佢之後有哂正當理由雪鳩佢

打完summer 第一輪應該夠數

雪件垃圾都要理由

係雪oner

AFLY AFLY

同oner夾到嗰隊唔係faker guma 咩

望住rakan衝埋黎都可以照食rw bao真係勁

\AF/ \AF/ \AF/

咁明顯rakan開埋R會閃開都唔交閃

坐低食Lunch就望到Lehends靚開

AF今場虛火嚟 呃我唔到既

Oner

又岀clozer賣笑

成場就係等rakan捉人

Atlus咁快講定係3 games series
原來AF盲反嚟

又係夾得嗰兩日出黎獻世 就算贏到sb 又贏唔到下round 又換人輪迴....
t1今年劇本

都幾難贏唔到SB
得HLE先會咁柒

ZEFA 拎完冠軍返T1 賺錢, 爽

T1幾似今年利物浦

T1真係好充分咁利用10人陣容
個個都有得輪住上場

上年咁廢都似猁

原來開頭bp仲要5ban sup
Lehends

oner出場

係Pyosik 面前玩Kindred

留名睇牙Dead拎黎救對面

唔玩比pyosik玩仲衰啦 逼住揀

暗寸d fans怨婦 大家認住佢

揀syndra唔揀azir有咩作用

AF 2-0 了

af突然爆seed

牙Dead打得幾好

400鏡爪仲點打落去

AF又點呀

kiin

睇完呢2場 一隻好jg好似重要性大過其他lane
T1 elim就係無咩統治性 所以T1其他人win lane都無用

AF前期俾fans打J
之後就會throw ga la
同NA false hope 一樣

dread上下限大到

Fly唔升E先

又出Clozer

冇Faker T1撐唔落

AF

請問JT贏唔贏到

今場好正

bang又幾醒

gg

真係打足3場

係

Dread哥一場可以比人偷幾多次

AF呢下迫龍有D 劣
跳多陣舞，等中路兵入面先開再迫對面睇下會唔會用大本換遠古龍先係路

依家一輸就乜都無

.....

呢兩場都幾好睇 DRX 班新仔真係好OK 下 完全無新人既感覺

下一場AF一定前期比人打崩
輸咗game2應該心態都崩埋

cvmax帶嘅新人全部都無新仔feel

你叫朗仔copy 你呢句再講多次啦頼屎

阿朗一唔睇住隊野就唔生性

去咗打機AF就輸

Pyosik 又玩Mundo

準備睇空zer carry

突發！著名韓國電競戰隊T1 上單選手Canna宣佈解除與公司二年合約 並打算未來轉戰實況平台！

有人po過啦

你都冇活用到

睇返ellim隻olaf

dead都7左

ellim係單方面比人打爆

嗰條友咪佢囉
Post一次就夠啦係咁post想點

bang 個閃留返下場用?

dread智商被壓制

lehends 重慘過上年

fly竟然諗住單挑syndra

Onfeed + Prince上場
到底SB贏唔贏到

隻大東要柒幾多獲

點會贏到有世一中路空zer既T1

比對面用閃咁開法咩人都死啦

放龍魂?

牙fly

fly carry

咁都叫fly carry 第一下E miss哂3個

已經有陣AF係巴龍區團戰比人ACE嘅味道

網吧仔

網吧仔累事

OLAF 一早B

FULL HP搶遠古龍都重有機，係到清兵都傻GE

dread真係好鬼飄忽

網吧仔我屌你老母

DRX虐老

6:3同3:6 既分別

諗住係轉搶遠古龍 點知結局係咁

你仲迷佢

Mundo 輕鬆到

今日又有closer睇

Pyosik 玩 Mundo 真係好勁

空zer

反啦仆街
我淨係撐AF botlane

反而想知佢有邊隻撚唔掂

下星期AF仲要打KT同GEN
準備6連敗

今季無留意 依加drx仲係cvmax教? 佢唔係最後都比人罰停半年咩

KT有機只要fly唔好10分鐘比ucal屌穿

屌你老母 網吧仔
仲雷過fly

呢張係SOLO RANK 應該完場會打句：JG DIFF

effort今場會唔會幫faker呢
定係踩多腳

去咗打機 AF輸埋第二場

zoe syndra irellia 想睇邊隻

賽後分析都大把野講

KURO左邊條友係邊個?

球女

玩煩膠英特別勁鹿 udyr mundo呢3隻最有印象

ok咁pick隻irellia比你

syndra都係玩波姐
將就下啦屌

依家你話事定我話事daeny都係幫我含咋

出Akali 黎執頭 個pool 夠大未

Clozer賣笑未？

岀clozer寧願睇佢輸比lsb

唔講真係以為係faker問題

jg要夾完clozer先到faker 邊個先係重心唔講啦

faker都係比t1當係寶
不過係宣傳部 唔係電競部

我諗都係冇得上場bp姐 唔通onfleek 比人罰停賽又連rank都唔比打咩

乜撚野7隻英
佢個啲淨係識farm兵叫識玩
我識玩lol全部英

Faker想攞冠但俾鬼佬當搖錢樹拍廣告

秀彬真係好正

我大faker又被逼害 明明上場係ellim troll 換jg咪得囉

On9 呢度咁多clozer haters

以為佢比人罰到無得係drx到做落去

btw cvmax教人係有一手 但bp就不了

去hle 去dk咪一樣冇正選打

全世界咪得呢2個

試下佢去AF 圍住faker黎build都似

希望第一場輸之後出返Faker

打廢隊出CLOZER刷戰績

今日係LSB fan屎 支持各隊屌打冇Faker嘅T1

Canna solo q 第二
Cuzz 第三
兩條友好似好想打返正選

今場可以望下oner咩料

睇上野 其他

第6都係cuzz

又有teddy 同closer 贏硬啦

完全唔記得Onfeed俾人禁賽

打多d rank岩架啦 都無得出番黎打

除左support 係核心 外
其他都係垃圾

Teddy 練左一年 到底係2years 定 2000years

2 months

點解top先pick..

teddy打垃圾隊世一,點輸

可以等睇中路互FARM

T1啲bp都幾怪 留counter位比JG

Effort隻牛實賣笑

原來prince上兩個禮拜先轉過去lsb

teddy隻大東都有一般以上水準嘅
係唔可以4保1姐

Clozer勁到

clozer輸game祝福區🙏🏻

禾clozer 屌打Fate 典輸?

summit

zeus solo
T1要贏了

clozer 條線其實打得好勁

onfleek仲有得出場

今日係打得好左
之前佢syndra對線團戰EQ都唔撚中完全0壓制力

oner ummmm

t1有視野捉udyr
但係azir都可以先到過syndra

有冇人睇丁特隊野

CLOZER廢物

你一講完 佢就tp過去行街走佬

活乜撚 個個都係我嚟

贏緊兵 空zer

讚完就出晒事

空zer比人針

fate 2 0 0啦

廢到

屌換走件垃圾closer 未

Clozer

effort

CLOZER 好廢, 上波比人推走又係輸佢, D走位又送頭

effort係咪有心

懶醒走去搞人

第一次想撐effort 搞撚死個LOZER佢

effort幫faker了
上年錯怪左佢

clozer招f 唔flash右邊?

好耐冇睇
想知CLOZER有咩勁過FAKER

300了

background 人脈

明明effort make play 係轉會期間
大家仲針佢

中路KDA高下立見

Clozer 支援好快

老人家反應唔切

其實佢轉會乜都還晒仲讓埋個位

快撚到

即係咁
你叫FAKER讓位唔係問題
讓俾件垃圾擺撚?

唔知點解佢永遠慢人一拍重要去到就行街走佬

反clozer 堆人有咩好講
推爆左人地座塔啦

燈左

珍 咁勁嘅選手咁多haters

lsb 真係好撚廢.........不過clozer 仲廢

後生

1殺啦

VAC

贏過Chovy

又係effort 上場打Bro又成日自己衝

Keria 真係唔錯

Clozer應該同Bay差唔多level

係衰上錯賊船去HLE咪幾好
HLE又唔係冇錢

岩 All Join HLE

拎人氣skt最勁 worth

空zer算係玩中玩得最無存在感一個

用自己閃 逼ad閃

上下JG都LEAD緊
得佢輸錢

入HLE 穩入world
依家

講真 除非clozer可以勁過badd chovy sm之一
我搵唔到理由 唔上faker
一輸就換哂人
啲管理層 同教練醒未

T1啲決策慢到

仲以為lsb換左jg ad會好啲

冇FAKER差好多,打廢隊都FEEL到好拖

搞咩 放定rush 都諗唔到

得中路有經濟差距

依家明顯刻意降低faker影響力

有FAKER D巴龍決斷好多,

永遠支援慢緊十步
都唔知上黎把撚

ONER呢下幾型

兩隊菜雞互啄

Clozer shut down左對面

空zer d tp永遠慢一拍 次次打完先tp

clozer d tp慢撚到呢

ZEUS 隻眼放左3-4秒, CLOZER先TP, 小地圖 CLOZER 又唔係食緊兵,又唔係比人打緊

完美隱形

Effort好撚誇張

睇吓條垃圾CS啦
佢應該去打LCK CL 而唔係LCK

Effort真係毒瘤黎

EFFORT永遠都係D 19位無啦啦死撚左

EFFORT勁阿，咁耐以黎都一直係行街比人殺，19年到依家都係咁

太早收唔到頭

effort 廢到似打假賽

Shut down 左對面中路

effort送溫暖

笑死

Effort: 幫到盡 你老母爭氣D啦

笑左，空ZER

天才中路?
訓啦屌喇星你垃圾到
唔識同隊友一齊B?

真係好廢 唔係summit 醒 係 lozer ON9

呢場係睇effort定clozer 廢D

輕鬆到 空zer

好想睇effort 同clozer一隊

lsb clozer vs t1 effort

打隊LSB 可以打到咁
食屎啦屌你老母T1

上年咪係

再打耐D卡密兒就邊線無敵

打榜尾 都打到咁

T1 D決策好撚廢呀, TP 去中路之後走, 上下路D兵線比人推到高地

上空zer其實係咪為左想做負壓測試

如果中路唔係空zer 會好好多

等睇一波團戰比人反CUP

打算rush有沙王守塔

真係唔撚係TEDDY KERIA屌穿下路靠LOZER真係食撚得屎

依定都無敵緊 上野捉佢都比佢1換1

最撚好輸遠古 一波團滅 收T1皮 lozer 真係 垃圾

個巴龍buff負錢

換個CL條友上嚟仲撚勁過佢

agree 之後上返FAKER

空zer啲邊線理解好差
行街行到對線嬴CS倒輸CS比沙王

靠teddy

笑死Effort仲跳入去engage

teddy一打二

elder carry左場teamfight

空zer又咩都無做死左

Clozer同teddy又加一場勝場

嘩 有幾耐冇見過TEDDY救世界

Teddy隻2days都有得贏

留名睇中路dmg

TEDDY黨可以出來了

差唔多，但空ZER D隊友勁D

呢場真係靠下路打開局面

LSB有啲可惜

Clozer呢條金毛死肥仔同啲敗家2世祖冇咩分別

團滅發動機

係KERIA SET UP得好, 比其他AD都唔會差好多啦

最尾個波隻雞推得幾好

下路比人直推到底個下又係ON9，酒桶番去又阻唔撚到

剩蝕一個INHIT

POG好難唔係15/15 T1 Effort

引人集火成班只係針佢

effort 真係幫到盡.....t1 都打成咁 好心收撚埋clozer 啦 打lsb 都係咁出醜

如果沙王剩係玩推就個個都玩得好啦

Teddy成場得一次係控到紅白武

9.3k

其實係keria sup打得好 teddy 先好打
你試諗下 sup係effort 會係點😂teddy 都會爆線

clozer打左咁多場都咁廢
出佢托咩

坦都高傷過佢

最低係中路 世一中路

比機會佢啦
有單殺過chovy

上一輪打LSB

farm 左成場9.3k 仲要順風果隊喎屌 佢做過咩黎

btw Prince係咪仲廢過Route

講真 faker 係老 真係可能要退下 而且操作已經大不如前 真係冇辦法 但意識都仲係好好
個垃圾lozer 冇操作 英雄池淺 冇意識 唔識游走 又要輸CS 除左年齡真係唔知有咩好

其實佢倒後行左一步 慢左一拍
如果唔係 推到teddy 有少少可能反勝團戰

keria mvp啦

其實faker老左 你出新仔唔緊要
出個咁撚廢嘅先係問題

之前操作都可能比FAKER 好, 但依家睇最多係平, 玩D唔係刺客英仲比FAKER差啦, 但FAKER 對線都係中/中上, 但決策都一定係上游啦

呢場睇T1 D決策勁撚廢,, 順送打到拖下拖下, 唔夠決斷, KT DRX果D一定比人屌打,

9.3 你當自己玩坦阿 早出道過上野 但表現同人差唔多

Effort 咁都唔係mvp

Fly都勁過空zer

臨尾T1 仲見到TEDDY 咁興奮, 真係睇唔出D自己隊D決策好廢嫁WO

Lck主播女 真係好得😂

巴龍之後 上路比人solo kill 中路TP換個兵營 thx咁都要妹咁耐

贏game都唔俾人開心
今時唔同往日呀

如果唔係食到遠古 (keria cc到)
場會戰55波

我真係諗唔到
唔計中路的話 網吧仔應該廢過佢

打個廢隊
其實應該係應份

其實邊隊食到就邊隊贏

T1 而家距離廢隊差好遠咩

上年係咪有隊食咗遠古龍都打輸?定我記錯

笑撚死 順風比對面camille 分推推兵營
對線贏CS 處理邊線遊走遊下遊下成隊輸CS
唔係本身有大東呢啲後期carry分分鐘輸左

T1 個問題係Marin Wolf 走左之後無人識指揮

sn

一隊野勁唔勁 真係睇中野

仲以爲係drx 劇本

WORLD 打DWG?

AF就算一開波順風
20分鐘準時throw game

但AF贏T1

成隊妹到傻 太多新人無經驗唔識點做
偏偏個on9 coach唔俾faker做call

訓咗無睇
咁多人講clozer嘅
oner打成點

要d時間 keria做caller幾好

不過不失
只係lozer 表現太出色 比較注目

EFFORT又跟WOLF又跟MATA
到底點解可以咁撚廢

第一round T1 打DWG, 有場DWG食左遠古龍都輸團比T1

Jg 後pick唔知有咩用 top明明可以後pick counter

今場牛牛係咁當失路比人捉死

因為條友冇潛質
如果你畀keria跟咗佢地兩個
一定世一

韓服果個幾好

clozer: 下場仲係我,吹呀

唔係今場既事

lozer TP個波 睇返replay
zeus 應該見中路TP已經 即刻插眼
lozer 5秒後先tp 佢個5秒係上路2塔行去6鳥到 冇任何人gank/食野
講真 換走個傻hi未

T1 fans又暴動

開團唔差 但中期好容易比人捉到
逆風會無限放大佢缺點

如果clozer打出黎有當年chovy sm岩岩出道既水準咪無人嘈

結果拎件咁既二線貨色出黎頂走傳奇廢老

唉屌 又空ZER

睇返replay 睇多次啦 tp cd緊

oner個名點讀

安娜

眼殘 冇留意到 同lozer 講返句sorry

上路又jayce?

唯一一件識玩既俾人ban左

柔依

又有得睇空zer

又zoe 冇第2隻

支持LSB

clozer又為t1勇添1勝

完美carry

咪攞Chovy 同Showmaker嚟比啦
佢Ucal Fate 都未到

反夠未
我大空zer 世一zoe選手呀

Effort差啲又死

原來clozer zoe70%勝率
勁過乜撚野showmaker同chovy

勁到咁都咁多人反佢

其實croco 都唔差

世一中路clozer勇執first blood

teddy係咁射鳩effort

effort都幫到盡...

世一clozer證明自己了

100％擊殺

70%勝率(打廢隊)

上次佢玩咪show咗佢做唔到囉

lsb gg

空zer係chovy同showmaker面前做到咪得囉

睇黎replay clozer好似無做過咩咋wor
係keria暈得好

咁都可以反clozer堆人

ONER CUZZ 同ELLIM 邊個勁D

唔同打法難比較 應該

最近黎睇ellim一定最廢

視野cuzz(kda玩家) 激進ellim(上限有限) oner有待觀察

岩岩clozer又掛住自己走

場場睇球女都唔痛

真,SM玩都唔痛 代表隻英真廢

zeus坦撚到

sion 打極都唔死 拖左30秒出黎

Tank vs tank咁都可以打

哂人又贏

R痕

Fate大中3隻 血都唔扣下

effort:針對夠未 teddy

兩場pog都應該比effort

有仇

oner暫時表現唔錯 但一切都係暫時

clozer: 開心,冇人記得我第一場幾廢

faker撚得掂都唔洗換黎換去啦

clozer 27號靠你上場打爆SM啦
認同嘅+1

oner暫時正常 今日keria打得好

Effort 到底點係skt 生存左咁多年 十隊最廢sup一定係佢

今日打lsb
未可以評價oner住

clozer隻zoe係咪80％勝率

sion呢隻英 真係好ON9血多 盾大 多cc

你咁睇得起vsta

G持建議T1上2隊娛樂隊

LCK 2-6名爭得咁激烈

vsta 勁佢好多啦呢幾場 起碼唔會自己行行下死q左

好似因為3星當年 改咗例 冇呢啲兄弟隊? 唔知點叫

之前ELIIM 同CUZZ 好似無人撚 GRAVES 同NID特別勁
如果呢2隻ONER 撚手英
咁CHAMP POOL深D

都幾好

我指T1 2隊
即係canna cuzz clozer teddy
俾個機會佢地證明自己

如果係廢足咁多年都唔會拎到2個冠

vsta自從用sett個場送到傻 之後都打得幾好

佢17年先入隊撚有冠

lck有

驚打爆DK 唔畀其他人玩

講緊lck冠呀

沾Faker嘅光

C LOZER 世一

Faker先係要證明自己果個
我想睇廢老大戰lozer

faker先係2隊

秀彬

反Clozer又輸

1隊 canna cuzz clozer teddy keria
2隊 zeus oner faker gumayushi keria

cuzz farm英齋養連龍都冇
ellim gank英齋養但有龍
oner gank英會gank都有龍（sample係打包尾）

隻英又食裝又食level
前期只係做到分隔戰場同sup
3件裝起咪痛

Keria 學埋影分身

次次t1贏 秀彬都笑得好甜

LCK打左一半 表現最好係Drx 完全係out of expectation
最差一定係Afs 真係廢撚到

Gen G

AFS睇完kespa都知咩料喎

TEDDY 今場好勁

上2隊唔係上兩隊打LCK

有一兩場中野表現唔穩定 但係調整得好快

睇陣容見到重係個三件上中野都唔會有期望啦

打呢隊真係零參考性
上次出canna cuzz一樣輕鬆贏

今季嘅哥真係好carry
係要睇下除咗鱷魚重有冇其他英

keria好可愛

咁CANNA 又唔係CUZZ 果D之流
佢態唔好姐

AF點解輸極仲有第7

上2個post個張酒桶gif

咁都係講今季啫
但老實講出呢班人t1都係等收皮
上次打lsb都係咁 優勢但d運營垃圾到
完全唔知t1想點 練人就放棄春季賽
成日換嚟換去做乜鳩
然後zeus睇落都冇上季canna咁勁

Zeus係因為canna今季玩波先吹啫 上季canna勁撚到傻

Clozer上到職業就淨係識玩zoe ire 屌你當單雙咁打

Jg 3隻換嚟換去 根本冇得磨合

而家T1咁樣做落去除左收皮我真係諗唔到仲會點

Lehends

咁1隊唔使互打2隊咩

damwon獨立賽區

5個打比賽
5個拍廣告
番輪更

話就話跟 但邊有可能學到

以換人既次數
T1 真係前無古人 後無來者
由上野下路
連lol生招牌傳奇中路廢老
近兩三季 無限次換人
連埋教練都換幾次
次次都係金牌教練 但一個來 一個去

不如解散T1 俾廢老同選手
另組新team好好發揮

effort係走位廢
成日無啦啦比人捉死
但係佢啲predict人哋個閃好勁

Dardoch舊將buff 報牛

咁樣比人偷兩次抵輸

On9 Spica AD打野唔識玩咁

Lost又廢到喊

spica係DL台講過話好憎玩olaf

岩岩呢場throw到咁 穩穩陣陣打根本outscale慢慢贏

我記得 Bjergsen認真好多BP都古怪 不過冇計新手教練 好似今年Nash咁 自己落場打有幾咁光輝 唔代表退居幕後可以一樣勁 巴龍call其實冇問題 steal 左咪算 到第二條龍俾人偷埋 癲咗咁衝去打送一波⋯PoE本身都唔係玩得勁Corki 個陣又古怪 Samira 越Late Game越拖越廢，Huni開Lulu做mud9，對面又好醒捉住Swordart 打 完全係智商壓制 Spica打Dardoch情商壓制添⋯

你開Corki 除非前期瘋狂有頭 基本上預咗打Mid-Late game 但我冇記錯佢先選咗Samira 基本上唔係傻嘅都會出有CC 嘅 Top, Jungle 呢個pick做得好錯 更唔好講Gnar Huni咁熟 竟然先搶咗隻中路針Azir打 最後就算俾人揀咗都大不了可以Counter pick 竟然選Lulu Samira+Lulu定 Corki+Lulu 比起對面一大堆CC根本冇作用 你睇最後幾波團戰就知道

tsm快啲買selfmade啦
一陣又俾g2買到

唔好怪佢地
5點要起身打機精神係差啲

jankos 今季勁喎

敗走EU嗰啲信唔過啦

原來仲有咁多人睇垃圾隊
上面嗰啲一定係新睇，一早慣咗垃圾隊係咁

近2場clid個態係返緊黎
哥又真係進化左
睇埋badd爭唔爭起氣真係

Badd唔夠勁顯得clid廢姐

其實drx最穩嘅點唔係pyosik
而係becca
pyosik前期成日劣勢
但係bot duo真係冇咩點輸
個人認為同keria有得比
03出世大把世界

老實講咁多隊入面一定係t1最大壓力
因為fans多 haters又多
打得好個陣拎到冠覺得係應份
一打得差就會比踩到係地底泥
就算成績好但拎唔到冠一樣會比人恥笑同踩
就算係rox kt grf dwg gen呢啲就算拎唔到冠最多都係笑一陣 但更多嘅係會為佢可惜
Faker嘅人氣對t1的確係雙面刃
尤其係s7打後啲fans愈嚟愈癡線
老實講T1中路後備就算係chovy而唔係clozer你估就無人嘈咩
講明先clozer明顯差chovy好多level
Chovy只要一打得唔好/拎唔到冠肯定會比人笑咩原來咁就係天才中路
之後就會話初出道嘅faker先係真正天才 chovy算係邊皮
再之後就係話chovy吹大左 出道到依家一個冠都無 S9比老年faker屌打
Btw faker其實一樣唔好過
以前就比人叫小花 依家就比人叫廢老
faker只要打唔好就會比人叫佢死廢老快啲收山退役唔好霸住個位
S3出道就拎wc冠 承受住最強中路依個名
S3比人捧得有幾高 s4就比人踩得有幾深
仲要係regional打pawn幾場都比佢對線單殺
S5 msi依然又係輸比pawn嘅edg(雖然有2場係ez佬輸)
如果佢唔係癲佬 一早已經跪低左
受左咁嘅打擊都仲企得返起身贏s5,s6wc
S7就算係差一步拎wc冠成隊一樣比人屌
Huni比cuvee用kennen gnar屌打
玩yauso壓唔到gnar
Blank 花生行街0作用
Faker比crown鎖死係中路
玩karma比ruler閃縛
送game
Bang就炮娘推推bang 法落士閃現鳩開
就算有s7春冠 msi冠又點
係呢一刻都會比人屌到變地底泥
S8更加唔洗講 如果唔係有p鬼0/9/2
應該會變左做faker條廢老雷輸成隊skt
老實講s7打後正選陣容除左s8真係唔差
Huni peanut/blank faker bang wolf
Khan clid faker teddy effort/mata
Canna cuzz faker teddy effort
到依家zeus oner gumayusi呢啲真係廢咩
T1敢放肯定就算係dk gen hle drx呢啲勁隊一定搶
Drx個bao同t1青訓ad bersaker打個陣都係差唔多
更唔好話gumayusi潛力係高佢地一班
如果比Zeus oner gumayusi係drx比cvmax教應該變左第2隊dwg/grf
點解t1換選手換教練換嚟換去都唔滿意？
因為拎唔到wc冠就係原罪
就算今次拎到 但下次拎唔到一樣比人屌到飛起
相反Dwg上年咁嘅人腳春季拎得第4都一樣無人屌
入得t1 選手同教練無返faker個癲佬心態咁勁都真係好難玩

Badd 得隻Azir 過得去

DK上次打GEN 三場都封印鱷魚+卡蜜拉 成個bo3都好難打

下星期打sm 係咪出番faker打

駁唔刀

千字文巴出山再爆千字文震驚連登

你覆千字文 其實無咩用
T1最近經歷左咩 大家有目共睹
所以咪話解散T1自行重組 先有用

當年 我應該數一數二 行文累贅
但睇到你篇文 我都自愧不如

佢寫咗一大段嘢但唔明佢想表達啲咩

得啦得啦 faker當年好撚勁係人都知 咁佢宜家同t1真係廢呀嘛

成10條友 成本咁高 連af都輸嘅隊就收皮啦

果陣未上zeus 唔計

總結： T1執柒左佢啦屌佢老母

連埋冠軍教練 12人
真係得啖笑

AF 幾時換教練呀
成日咁throw game

如果t1成隊無faker
就算點換人法都唔會有好大討論度
春季點輸都無人會屌無人會理
相反faker轉去其他隊 其他隊就準備成隊比人插
就算搵哂4個勁人同faker組隊唔通都唔係代表一定贏到
Dwg班人腳都唔係一步登天啦
Fpx班人腳都唔係全部世一 操作好勁啦
Faker份人其實無乜嘢
多得班死忠腦殘fans搞臭佢個名

換左fly先啦

換走網吧仔佢

可摸耳換哥返嚟

Fly係垃圾
但網吧仔仲大問題

網吧仔團戰都有make play過
Fly真係

最後個下都有make play throw game

1/4血衝入去3v4

AF botlane是無的

無辜

Lehends隻酒桶好勁

T1一轉左管理層 成隊就打唔起
d鬼佬用管理NA個種方法黎run T1遲早變娛樂隊
寧願佢放faker走 反正佢重有鬥心

場場throw game 我覺得教練問題

梳頭佬回家未

用Fly換梳頭佬返嚟

FPX Bo 打假賽

支那有乜係真

打過LDL果班應該10個入面9個有打過假賽

到今時今日重有人覺得啲人反clozer係因為faker而唔係條友真廢

咁又真係有人因為faker而反Clozer
但少數lor
上年夏季上clozer連贏好多人都支持佢

nuguri打假波

無咗bo 點玩 天根本未準備好

fpx冇咗jg差太遠衰打假賽應該再見唔到上場

關咩事
自己連送兩個頭 送走埋場game
送之前重55波 甚至就算輸1k打落都似64波

nuguri唔carry起就gg

慘在 一同 野都係咁換，今年應該都係咁先

又浪費一年

唔係咁都講中呀嘛

fpx 無左bo 即刻廢到仆街

wink今季都唔差啊
theshy先係大問題

下uzi要四保一㗎喎
ig做到咩

肥狗竟然走得甩

準備復出

fpx on9到叫nuguri pick 純傷害角
根本佢最勁係玩啲aoe 分割戰場既英

神父會支持IG
定支持呀虎RNG呢

實力應該無問題既
打rank 都屌打緊ruler